習慣失望和氣餒

有勇氣原來亦有罪⋯

夜了

食飯未

食左食埋右